有冇八鄉巴打都係横台山食緊飯牙

我哋八鄉人就是強,連解放軍都要表演俾我哋睇